兄弟爬山 不分化 不割席

我敢講係依場運動可以維持到而家嘅最大原因
一開始講咗做乜都唔屌唔分化 前線做咩都好我哋可以嘅只係支持

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推

今晚有份屌嘅人 麻煩真係反省下

兄弟爬山 不分化 不割席

呢個真 希望唔好講d野咁難聽

推 今晚真係要 不過大家學到野 呢區「黑社會」進攻 另一區出黎 另外再配合少數玩閃 有事即走/轉場
大家要進化呀！

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港